任何因運動而犠牲的冤，只能在我們成功後才重見光明

首要係五大訴求
我哋贏咗 先可以還佢哋清白

被自殺又好、831又好

被你證明到佢哋改過紀錄，都可以是旦搵個人製旗了事

一日仲係喺共產黨底下，一日唔會有真正既自治權，呢啲冤情/犠牲 都唔會見到真相

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！

幫推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :